Airpods Pro 音質世紀公投

Airpods Pro比起Airpods 1/ 2 音質好咗定差左?
以開ANC比較

留言歡迎比較熄ANC音質

正評：好咗
負評：差左

Push

竟然打和

開左係好左

聽得晒所有音

不嬲都垃圾

AirPods Pro 只可同AirPods 1 、2 比較
咁可憐 唔係差到咁呀⋯⋯

Airpods唔同airpods比?

掣就得兩粒
你咪自己開個post同其他比囉

咪又係同一塊h1晶片

依家真無線係鬥緊綜合性能，其他牌子唔係冇長處贏到AirPods，但同時都有缺點係差到影響正常使用，正確嚟講可以同AirPods pro比較嘅型號少之又少

我用黎聽郭富首弱

低中高音都強左

2000蚊既True wireless 耳筒有咩音質可言?

聽落係比ap2 差左
但應該係因為煲左同未煲嘅分別
我諗音質應該同ap2 一樣

無線耳機都要煲？

入黎等人總結俾先聽 值唔值二千

煲機係煲單元、震膜、線材
你唔會話無線耳機無單元震膜呀？

垃圾音質何苦垃圾音質

晶片一樣，理論上唔會太大分別

入耳最多可以聽得集中d

都係等下年upgrade chip 先買

又音質，要音質唔諗airpods la, 清楚咪得

用得iPhone 聽歌,iPhone 既藍牙傳輸最多出到aac檔。
基本上你用咩真無線耳機都唔會有大差別。

最近清咗D耳屎 我發覺用緊隻airpods 1女聲甜咗

AirPods系列嘅音質根本就唔會係賣點

獎門人嚟啦

P牌投唔到

想投咩

我以為得我覺得差咗 我覺得新嗰隻啲聲冇舊咁清

單元一樣 冇分別囉
上網買個改成入耳就去搞掂啦

跟機果個earpods都好過佢

會唔會好似router個post，成日都打和

係咪更新完好左？

得啖笑

用開nano 真空管 bt 入耳

咁快出更新？

打和，姐係一鳩樣啦

講音質就唔會用真無線啦……
拎二千上星際求其買對都好聲過AirPods Pro，買藍芽嘅分分鐘仲有錢剩

都話相比AirPod 2咯...攞2000蚊買set hifi都得

用緊sony 1000mx3 聽ldac 返唔到轉頭 sor

乜鳩無線耳筒都係垃圾

不服來辯

但會唔會同aptX HD一樣一人多就lag到仆街？

其實笑9無線耳機音質差既人真係好撚on9
你要音質好咪聽有線買cm囉
無線就係要方便呀嘛
音質唔係唔重要 但你要方便用無線就要取捨架啦

幾蚊一個杯面都可以比較
點解唔可以

Airpods 何來音貨..

煲機有冇用就見人見智
不過無線耳筒係用鋰電
煲完電量一定會倒水

煲到靚聲時已經要課金換過對

琴晚開箱，屌，比班連登仔搞到我好有期望，又話音質靚，又話「與世隔絕」，全部都鳩 up.

啲聲好普通， 抗噪都只係一般，定位應該係平常講電話用，唔好吹到神器一樣

利申：有三款大耳牛 ANC (Bose & Sony),用 Sennheiser true wireless.

諗住入黎睇下有冇好左想買返對
點知成班耳機撚
藍芽有自己定位無謂拎到有線同cm比較

Btw 傾電話降噪質素如何

只係講音質邊可能評價到一對耳機多方面既功能